請教點Check iPhone電量

近排部iPhone 7 Plus電量跌得快咗，請問有乜方法或者app可以check到capacity係咪跌低過80%？

想襯warranty到期前fix咗佢。

lm

Dl app
Battery pro

電腦用itools

本身部機咪check到囉

設定 》分析數據 開咗佢 24小時後 睇

用battery Life

咁都問
上store打battery乜都有啦